\documentclass[letterpaper,12pt,notitlepage]{report}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{svg}
\usepackage{ifluatex}
\ifluatex
  \usepackage{pdftexcmds}
  \makeatletter
  \let\pdfstrcmp\pdf@strcmp
  \let\pdffilemoddate\pdf@filemoddate
  \makeatother
\fi
\usepackage[spanish, es-tabla]{babel}
\usepackage[letterpaper, includeheadfoot, margin=2.5cm]{geometry}
\usepackage{float}
\usepackage[numbers, sort&compress]{natbib}
\usepackage{url}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{minted}

%Cosas adaptadas desde éste repo: https://github.com/cristopherarenas/utfsm_memoria
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage[plainpages=false, colorlinks, urlcolor=black, citecolor=black,
linkcolor=black]{hyperref}

\usepackage{sty/utfsm_tesis}
\usepackage{sty/xtocinc}

\parindent0em
\parskip2ex

\hfuzz2pt

\newlength{\defbaselineskip}
\setlength{\defbaselineskip}{\baselineskip}

\newcommand{\setlinespacing}[1]%
           {\setlength{\baselineskip}{#1 \defbaselineskip}}
\newcommand{\doublespacing}{\setlength{\baselineskip}%
			   {1.3 \defbaselineskip}}
\newcommand{\singlespacing}{\setlength{\baselineskip}{\defbaselineskip}}

\spanishdecimal{.}
%%% TODO:Hacer que bibliografía sea en español
\title{Árboles Genealógicos Mediante Lógica Difusa y Bases de Datos de Grafos }
\author{Juan Felipe Avalo Miranda}
\begin{document}
\profguia{Jose Luis Martí Lara}
\profcorr{Cecilia Reyes Covarrubias}

% Archivo de Agradecimientos
\ack{include/acknowledgements}

% Incluir Resumen
\resumenesp{include/resumen}

% Incluir Abstract
\resumening{include/abstract}

% Incluir Abreviaciones
\abreviaciones{include/glossary}

\beforepreface
\afterpreface

\input{definicion_del_problema/chapter.tex}
\input{estado_del_arte/chapter.tex}
\input{diseno_solucion/chapter.tex}
\input{implantacion/chapter.tex}
\input{include/conclusiones.tex}

\bibliographystyle{unsrtnat}
\bibliography{bibliografia.bib}
\end{document}
